湯漢斯主演兼編劇二戰片 飾演美國海軍船長突破納粹潛艇包圍

故事描述在二戰期間，一艘美軍巡洋艦「灰獵犬號」遭到納粹潛艇包圍突擊，而船長仍必須穩住船隻的安危，同時他也要面對自己能否勝任職務所產生的自我懷疑。

奧斯卡

留名手槍打爆潛艇

睇定d好...

華文世界 拍 金庸
西方世界 拍 二戰

對鐘意海軍片嘅我黎講幾期待
但係潛艇點解會喺人地艦隊中間浮上黎

612

然後接到任務要拯救麥迪文

隻U Boat 啲恐龍聲
睇定啲先，期望不大

Get your shit together Matt

佢係驅逐艦長，所以係水面打潛艇而唔係潛艇對戰

就你個情景所講，可以睇下 Das Boot

但係啲U-boat喺成隊dd中間浮上黎喎